[香港警魔]黃大仙懷疑有手足被自殺與降魔棍事件

上次降魔棍(警棍)打死後生女見人父母唔願意收安家費封口反屈人老謀單野
就係黃大仙反黑做

姦殺後生女再脫光推落樓
棄屍位置黃大仙

仲記唔記得降魔棍殺人事件

有個智障女仔死左,21歲女
狗方聲稱係同住父母道士四人涉用降魔棍打撚死條女以謀殺拘捕

但
1大量親共報章無故del相關報導
2謀殺案竟然無跟進消息
3呢單野剛好係831後發生, 9月2日
4 就我所知無咩法器係棍, 警棍就警察部大把, 係降魔棍定降魔黑棍就大家自己研究
5 棄養都有合法方式, 如果唔鐘意個女一早可送走根本不用殺人,比個女獨住一層擺明好錫
6 tvb幫手屈死者家人, 但堆符明顯係printer剛print,就算係神棍都唔會犯呢種低能錯誤

精神病上腦及早求醫

咩世界

yes sir

推

召喚好嬲好嬲

己知黃大仙警魔,荃灣警魔,tko警惡魔,天水圍警魔涉強姦案

up

推下先

upup

香港點解變成咁cls

單野幾時上庭？

Push

應該班警魔堆砌完故事同綁架受害人家人去大陸死亡威脅就會有後續

有無多啲資料

推 謀殺案但冇撚晒消息

跟住呢？

可能死者父母寧死不屈
點打都要指證香港警魔

蘋果：

hk01:

oncc:

topick:

咁你反駁吓樓主囉

已assume所有30歲以下死係魔警殺 30歲以上既家人殺埋封口

倒斃床上周身傷根本係遭香港警魔輪姦完再活活打死
搬屍回死者屋企騙其家人開門
先夾其家人回狗屋再慢慢佈置現場老屈

所以符竟然係新到笑死人似剛print

符係新同print out，有法科講過，東張都有講過

當有警魔輪姦再殺女受害人滅口

我好難唔懷疑黃大仙女手足係遭警魔姦殺
我真誠懷疑係黃大仙反黑做

嗰陣都覺得好撚奇
有個後生女全身棍傷被打死
時間點仲要係831之後兩日
呢單嘢咁爆好似仲要無人跟咁
有冇人知判咗未？

直頭好似消失左

記者選擇性扮盲

香港警魔開車撞人導致幾十人人踩人受重傷
當係靠毛ee同台灣攪大
香港班垃圾記者先迫住報少少

香港班記者見高層壓新聞唔指證都係賤人

警甴

唔知點解黃媒都唔跟下單case, 唔知佢哋有冇check下cam

如果俾你list最邪惡警隊unit你會點排？
即係懷疑涉及多單暗殺、強姦嘅小組

唔計速龍，要喺公眾集會先見到

之前有女手足想跳樓 都係話唔想見到黃大仙狗屋

我覺得根本唔係錯手打死
係由香港警魔綁架起已經決定活活打死/姦殺

大濫捕>殺人>放屍
無限loop

有5毛嘅地方
就反証哪裡有可疑

有懷疑推咗先

以前啲記者/八卦雜誌
會不惜一切去挖料
最基本就係摷垃圾

陳同佳老豆老母
掉潘小姐遺物
記者執條女性內褲嚟影一餐
證明堆嘢係後生女性所有

降魔棍呢單有無摷垃圾？

推，我都明明記得有單「家人」亂棍打死女子嘅新聞，咁耐冇消息我以為記錯

但明明記得係有單咁嘅事

P牌推唔郁
但黑警嚟啲仆街嘢一定要比全部人知

蘋果連人地係屋企搞野都影到
哩d又唔跟

上網搵完先記起呢單新聞